# IS3-TP Versionado

## Descripción
Proyecto de práctica para el desarrollo de las actividades del TP3 de la asignatura Ingeniería de Software 3 / Actualidad Informática.

## Detalles
El proceso a seguir para el trabajo práctico es el siguiente:

1. Hacer un fork del presente repositorio.
2. Clonar su copia del repositorio a su equipo.
3. Ejecutar las siguientes acciones (_siempre sobre su copia del repositorio_):
   1. Generar una rama para el TP. Moverse a dicha rama.
   2. Generar una carpeta con su nombre-apellido.
   3. Cargar un archivo .txt con sus datos (Nombre, Apellido, Nro. de legajo).
   4. Confirmar los cambios y hacer el merge con la rama main.
   5. Sincronizar los cambios con el repo (propio) remoto.
4. Iniciar un **Merge Request** al repositorio del que se hizo el fork inicial.
